點解美斯連美洲盃都無隻，d美欺迷可以厚面皮到拎外圍賽黎打飛機？

既然美洲盃拎唔到，不如整隻美斯盃啦，只限名叫messi既人角逐

吠得好！

其實對阿根廷迷黎講, 真係唔介意阿古路帶隊拎世盃

下年會做到，但首先美斯要退多次國家隊

死撚開啦9527